求一張男女對話圖

內容大約係有個女人係男人屋企附近問可唔可以上黎

之後個男人答fine
女人就發癲話想就想 唔想就唔想

嗰條片嚟㗎喎

Push

求link

係